肥絲你有冇試過用自己d油嚟炸雞翅膀？

請你回答，不要迴避問題

衲dee好波

炸撚完食撚死人